點解係iphone個gmail到刪除郵件之後 係垃圾桶搵唔返？

本身係iphone個Mail入面用Gmail 但係今日刪除左一封郵件之後就搵唔返 垃圾郵件同垃圾桶都無 點解會咁 望師兄師姐解答

u pressed "archived"?

搵過archived都無...

gum 神奇
搵"all inbox" 都無？

無 搵左我兩個幾鐘都搵唔到

咁真係唯有等高手答你

點解刪咗仲要搵返